得罪講句 5號仔收市一定hold住30蚊

鑽石能量底你話穿就穿咩

lau ming

6股加埋30蚊？

?

波動黎姐
等陣就升返架啦

我睇跌穿29.6既

屌你

中呀

Today is Mon
So, Friday hehe !

會唔會收市穿埋$29

29.3

好l燈 依家係咁衝落去

Lm....

柒左啦

破燈到

Hello !

燈到全日低位收市咁濟

入市好時機

你哋班死靚仔害死我！
一食完飯見你哋話冇事，第一反應就係，PKL

一路食飯電視話洗黑錢都驚啦！

創20年新低

我見午市之前有30蚊實升返跌唔穿
聽日會上返去架啦

技術性調整黎啫

你燈撚死佢喇
香港人身家大縮水

29.30

鑽石底話穿就穿

買左好多？

識人買得多,只買大貓
依家面都青晒,,,

鑽條撚咩,都唔知會唔會變臭蟹

兩面不是人 等被劏

牆頭草
賺就賺最多，不過衰就衰double

樓主 正宗垃圾思想

有冇瘋狂恥笑佢

咁又冇,,,
投資又唔係包賺嘅
只係買匯豐嘅人特別對佢有信心,
會覺得財息兼收

重有3分鐘

收市都唔比返30蚊佢

唔識分散投資只係賭錢，稱唔上投資

我等住5蚊入5手5號仔

🤭

聽日仲有得跌， 短期25 ， 目標價12

29.3
鑽石底

5號仔，5蚊先係底。。。

歐洲投行/ 美國投行, 同埋一班散戶, 會唔會一起身, 又一齊沽
聽日又再跌過

想問下個底叫乜?

無可能穿29，仲低機率過中共攻台

有名你叫連燈

聽朝一定升返

Ching ho ball